# Transcript of Pepper&Carrot Episode 10 [fr]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titre|1|False|Épisode 10 : Spécial été

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrateur|1|False|- FIN -
Crédits|2|False|08/2015 - Dessin & Scénario : David Revoy

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Crédits|1|False|Pepper&Carrot est entièrement libre, open-source, et sponsorisé grâce au mécénat de ses lecteurs. Pour cet épisode, merci aux 422 Mécènes :
Crédits|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Crédits|2|True|Vous aussi, devenez mécène de Pepper&Carrot pour le prochain épisode sur
Crédits|4|False|License : Creative Commons Attribution 4.0 Sources : disponibles sur www.peppercarrot.com Logiciels : cet épisode a été dessiné à 100% avec des logiciels libres Krita 2.9.6, Inkscape 0.91 sur Linux Mint 17
